［集思廣益］到底應唔應該開VIP?

我就覺得要開Vip
例如俾錢可以免除廣告等等
同埋咁高質既討論區+Apps係要錢去維護
交會費我第一個支持

十卜

開

收貴啲唔緊要，值就得

Agger

應該 好多廣告睇唔慣

同意，廣告睇唔慣